屌奶星死阿狗你改個咁既topic 係咪想俾人屌？

歐霸波都咁撚串唔放我利在眼內？

死利狗人人得而誅之

反正星期日都炒硬垃圾利

猁贏硬

有雲加係到,垃圾利邊會贏到

拖肥都打唔贏返去含撚啦

係

有咩問題? 唔玩得咪撚上波台啦

有高普冇得輸，唔好再駁

yes

有咩台係俾唔玩得既人上

cc台

舊年用撚得利添啦，輸咪比人笑囉，還掂用唔用依啲topic輸波都俾人笑㗎啦

留意到2方都好用力燈緊愛隊

串你唔起呀，你地有英超？

一隊冇歐聯

一隊冇英超

兩隊垃圾就咪嘈啦

贏鳩硬怕咩

利狗贏到我俾沙基利屌屎眼喇

上季先比我地雙殺

洗擇日呀

講乜撚歐聯呀，而家英超比賽

串你唔起？

今個星期就會敬

古仔正選返 文尼射死雲加個廢老

利撚潛水算啦, 根本差兩班波
拖肥先係一哥

諗起bellrin 條傻西要守mane 就想笑了

金錢足球可恥

尋晚曼城比金錢足球欺壓

買哂拖肥所有有release cause既人囉

mane有波掂先算

腳都踢斷你，死黑鳩

講得好

邊有咁多錢用

賣agger路

依件垃圾唔值錢的

agger lo

樓豬好波

高普打柒雲加啊

吊你 牙銘你個死中國佬咁串
唔好怪我唔客氣
報左串 你死緊啦

事實真系

喂痢狗幾時重奪英超？

君子不奪人所好

使唔使咁能串

啊疏，英超big4利物蒲幾時「首奪」英超？

笑撚咗出聲

西甲來來去去兩隊 bin到季尾
英超呢兩隊季尾自動收聲

呢個真

痢狗都驚咩
鳩普咪又係幫爺爺含撚

見到兩隊球迷係度示弱棒對家忍唔到笑

一郁手 幾千隻迷雲手足圍撚住條癲佬

係度最後警告你班阿狗咪撚再抽水
俾返d 基本尊重黎ok?

君子

叫聲大佬先

唔好意思，跣走咗

上季季尾依兩隊好撚搶口喎
係咁出POST話贏波乜乜乜, 又賭撚又盛

誰兄誰弟呀
上年同今年都高過你啦ching

樓主引戰成功

尊你老母，屌你老母，
贏同輸都狙擊到你班柒頭去季尾

你地有幾多個英超？
英國傳統班霸，唔會一個英超都拎唔到呱？
冇英超都叫得班霸，咁曼市聯都得啦

點解假膠都引到個呀狗嬲到咁
樓主係撚利狗咩

樓上個位割咗蓆，唔關阿狗事

成個post都係9up唔明做乜佢咁激動